香港人應唔應該出聲反美國警暴同BLM

美國警察向和平示威者射催淚彈同橡膠子彈
啲人好似香港14年咁 舉起哂雙手
又被引用Be Water
我地國際文宣係咪應該connect埋呢班民主左派？

果班力架明收哂支共錢搞事啦

唔只係講緊明洲
係其他地方嘅示威

人地完成左訴求架啦

係有班收錢力架騎劫搶野

咁同藍絲有咩分別
睇唔到依家進行緊嘅警暴

唔好再拉埋兩件事講，拉

拉la 兩樣野都唔關事

反警暴可以
但佢地本身社會的確有種族問題
唔係一時三刻解決到
而家一野大爆發出黎
加埋武肺令到件事更嚴重
作為香港人
如果唔係太清楚黑人同有色人種既處境
都係唔好亂出聲好d

不了
我地要美國政府支持
終於輪到我地企係政權個邊

拉

香港警暴嚴重幾萬倍啦下話？

要睇睇本土 人地國家既事插腳做乜

借D野spin去美國燒旺D?

拉

唔好
呢個問題美國咁多年都未解決到
白人歧視黑人
黑人犯罪率高
白人警察成日黑有色人種
暴動時黑人搶野

企喺受害人果邊點都啱嘅
你作為個體理解咗成件事 然後表示JusticeforFloyd 我覺得都已經足夠
無話特別要作為一個整體表示或者spin啲乜嘢嘅

你理解清楚個問題係咩未先?
人地訴求係乜?
用左咩方法爭取訴求?
政府回應左未?

你又知當地普遍民意係點？

又一隻

攪事個班係唔係叫＂ANTIFA”？

作為香港人係咪好清楚加泰嘅處景？點解當日個撚個都話要聲援加泰獨立，但今日就唔聲援美國黑人？